有幾多澳門手足係支持我地？

我本人有好多澳門朋友，同學。發覺唔少後生嘅居然係藍色。都底有幾多澳門手足係支持我地，點解又會有咁多藍絲，你地係點諗？

我知澳門都好多問題，你地有冇諗過反抗？同香港connect?

好多我哋呢一代都Connet咗
不過佢哋地方奶共做唔到啲咩嘢

澳門一早比中共控制左好耐啦
早幾十年澳門警察都已經好似公安咁
返工hea下玩下警棍咁

10萬個應該有1個嘅。

利申:10幾個澳門親戚，得一個自稱中立，其他全部紅底。

澳門同大陸冇分別

仲有黃既 你未認識到姐

澳門地，500人就有隻黃
澳門無得救，紅撚到癲

唔支持，打人打得咁輕手
特別個的士佬，起碼要斷隻腳

我澳門人
公司屋企人 全藍

澳門人here
以我認識嘅同輩大多數都係黃，支持香港民主抗爭，亦對黑警嘅所作所為十分反感，簡直係怒火中燒。
但奈何澳門一早已經滿江紅，就連聲援默站都犯法，對呢個地方已經消失希望所以香港人要加油

光復香港 時代革命

一國一制代表